·张家口华艺庆典公司承接各种庆典工程13833310128

13833310128·张家口华艺庆典有限公司服务项目：承接各种庆典工程、展览展示、促销活动，提供各种庆典、会展活动舞龙舞狮、文艺演出服务，横幅条幅、气球拱门，灯光、音响、舞台、背景板、展板、升空气球、气模、礼炮、彩花炮、彩烟、冷焰火等租赁服务。成功案例：美国席勒飞机制作厂奠基仪式、秦皇岛游乐城开业、万邦房开开盘、北京中关村E世界开业、首都水泥厂迁址奠基、张家口新东亚奠基、张家口泰龙娱乐城开业、张家口重点工程清水河截流开工仪式、赤诚文化广场竣工典礼、张家口旅游节大型演艺、河北电视台“大地欢歌”张家口赛区携办单位、商业银行总行盛大开业、张家口西山产业聚集区开工奠基等上千场的大型庆典、演艺工程。网址：。